謝拉特回傳助攻俾杜奧巴十周年

謝拉特正一黑氣石黎

上星期助攻完丹巴巴亞，今個星期就到杜奧巴，幾時到亨利

應該就到34秒拎紅牌唔知幾週年

4月丹巴巴
5月杜奧巴
6月施丹

亨利
自

謝拉特個場波收撚晒莊家錢

幾時到6比1

24/5
就係謝拉特1:6含恨而終5周年

樓主呢d利迷好煩

我唔係利迷

咪盲反啦 特哥手足黎 樓上全部五毛

當藺準備進入大廈前，曾轉身向示威者大喝一句：「我們都是中國人！」期間被捕男子Progin Marc Gerard當時疑衝前將大廈玻璃門關上，阻止藺進入大廈，其後一名黑衣人從後向他施襲，包括在他臉部飽以老拳「私了」，導致他的左臉和左胸有瘀傷。

呢球好似幾特登下
要放水畀轟贏阻止曼聯奪冠

謝拉特美妙回傳3 (夢想有你版)

謝謝謝拉特

好似過左

已經話左你認錯名都仲貼

原來係4月中嘅事 以為季尾

整個謝拉特失英超記念日

一年係咪有17次

我地曼聯畀盡都只係球迷話要放水
相反利記係隊長帶頭放水

4月中都叫季尾架啦